# Мой Код

Автоматизированная тестирующая система.

Хакатон ["Лидеры цифровой трансформации"](https://hack2020.innoagency.ru).

## Описание

Наше решение является удобной платформой для обучения учеников программированию. 

Школьники и студенты в любое время могут отправить код задачи для автоматического тестирования системой. 

Преподаватели могут полностью доверить проверку задач системе и(или) дополнительно оценить грамотность написания кода и его реализацию для конкретной задачи.

## Доступ к решению

Сайт доступен по адресу: **https://hackathon.kupriyanov.pw/**

### Ролевая модель

В системе предусмотрены роли ученика, учителя и администратора системы.

### Пользователи по умолчанию 

Пары логин/пароль для каждой из ролей:

- **Администратор**: admin@tsu.ru QWEasd123!

- **Учитель**: lidiyaivanova QWEasd123!

- **Студент**: vasya QWEasd123!

### Примечание

При логине пользователя, который не прикреплён к какому-либо классу, будет выведено сообщение 
"Вы не закреплены ни за одним классом!".

Этого не стоит пугаться.

При добавлении роли “Учитель” пользователю (или при добавлении его в класс как ученика) данное сообщение больше не будет отображаться.

### Важное примечание

В текущей версии системы каждый ученик может быть прикреплён **только к одному** классу

## Сервисы

Система построена на сервисно-ориентированной архитектуре.

### Backend

Бизнес-логика сайта

Репозиторий: https://gitlab.com/ldt_hackathon/hackathon_backend

### Frontend

Клиентское веб-приложение

Репозиторий: https://gitlab.com/ldt_hackathon/hackathon-frontend

### Test Bank 

Небольшой сервис, хранящий чекеры, задачи и тесты для них

Репозиторий: https://gitlab.com/ldt_hackathon/hackathon-testbank

### Checker Builder

Небольшая утилита для создания чекеров из исходного кода

Репозиторий: https://gitlab.com/ldt_hackathon/hackathon-checker-builder

### Testing Node

Непосредственное тестирование пользовательских решений

Репозиторий: https://gitlab.com/ldt_hackathon/testing-node

### Master Node

Шлюз для взаимодействия компонентов

Репозиторий: https://gitlab.com/ldt_hackathon/hackathon-master-node

## Команда разработки

По всем вопросам:

- Куприянов Александр (backend, devops): **@KBAHTuK**

- Змеева Диана (backend): **@diana_zmeeva**

- Шарапов Денис (frontend, design): **@MrDenrah**

- Зоркин Александр (frontend): **@somnoynadno**
